大家約個時間出黎大遊行要求有薪停工

屌爆政府臭閪關又唔撚一早封，依家市道又愈黎愈差，愈黎愈多人被迫放假。屌你老母冇錢點撚樣開飯。

約個日期出黎大遊行

好似得樓主你條乞衣無錢開飯

我係港共就混d肺炎狗入去個遊行隊伍度

係

4個人大遊行？

手足遊行不是為錢

我block左佢 白卡佬唔洗理

發窮惡大撚曬

保持隊形 4個4個有冇得諗

排隊是咪唔犯法

果條友是5 毛, 唔駛理

有畫面

你無飯開

政苦欠左你要比飯你食？

完全封鎖咗
佢講咩

人民冇飯開 唔撚係政府責任？

答我啦撚樣 邊撚個搞到入面個老闆娘咁慘？

做生意係咁嫁啦

你諗下

大把藍店蝕到仆街

唔好咩？

唔好啦睇住佢柒好過癮架

我依家唔理藍定黃，出面愈黎愈多人失業都係怪政府唔一早封關

哲學問題，問吓John Rawls 點justify社會福利。

唔一早封關一定係錯

但少少事就無飯開

真係你既能力問題

就如大陸佬一來港就食綜援

香港人最叻發窮惡
呢個支持

樓主想我預言成真?

鳩估：中共搵沙士帶病者去大型遊行，一次感染晒百萬人